{
  "Welcome": "歡迎",
  "Email address": "Email 地址",
  "Password": "密碼",
  "Remember me": "記得我",
  "Forgot password": "忘記密碼",
  "Do not have account": "沒有帳戶嗎",
  "Create an account": "建立一個帳戶",
  "Or sign in with": "或使用以下登入",
  "Sign in": "登入",
  "Submit": "送出",
  "Error": "錯誤",
  "Please enter your email address and we will send you instructions to reset your password.": "請輸入您的email地址，我們會寄給您修改密碼確認信",
  "Cancel": "取消",
  "Send email": "寄出 email",
  "Nick name": "暱稱",
  "Email": "Email",
  "Password": "密碼",
  "Confirm your password": "確認您的密碼",
  "I agree ": "我同意",
  "Terms of Service and Privacy Policy.": "服務條款和隱私權政策.",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "Back": "返回",
  "Send email again": "重寄認證信",
  "Activate your account.": "激活您的帳戶",
  "Your account is not activated yet. Please click on the mail verification link to activate your account.": "您的帳戶尚未認證成功，請點擊電子郵件註冊信中的連結來激活您的帳戶。",
  "token is invalid.": "驗證碼無效",
  "Incorrect email or password.": "郵件地址或密碼不正確",
  "account / password is incorrect.": "帳號或密碼不正確",
  "[MediaTek Cloud Sandbox] Sign Up Notification": "[MediaTek Cloud Sandbox] 註冊通知",
  "Verify Failed!": "驗證失敗！",
  "This email was registed!": "此電子郵件已被註冊！",
  "Your account is not activated yet!": "您的帳戶尚未被激活",
  "missing client grantTypes": "缺少端口 grantTypes",
  "Password does not match confirmation.": "兩次輸入的密碼不一致",
  "Password is too short (minimum 8 characters).": "密碼長度太短(需至少八個字元)。",
  "Please check your email inbox for registration verification mail!": "請至您的郵箱收取註冊認證郵件！",
  "Resend completed!": "已重新寄送！",
  "Registration completed!": "註冊完成！",
  "Reset password": "重設密碼",
  "Password reset completed. Please wait for login prompt...":"密碼已重設。請等待數秒...",
  "An email has been sent to ": "一封信件已經送至 ",
  ", please check your mailbox for password reset.": ", 請檢查信箱是否收到密碼重置信。",
  "Back to login page in ": "回到登入頁面在 ",
  " sec.": " 秒內。"
}
